一定要JR 「非法集結」等等違反基本法既惡法

「非法集結」係科技樹之始，更有「參與」「煽惑」既附加攻擊力
------------------------
凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。

仲有究極體既「暴動」
-----------------------
如任何參與憑藉第18(1)條 (姐係「非法集結」) 被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

仆街在條例本身模糊，如果比釘官用，中左「非法集結」就會自動升級做「暴動」
而「非法集結」既定義本身係有違基本法，一定要JR佢，打倒左呢個萬惡之源就可以救番好多人

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

JR到最後都可以釋法

咁所以就唔做?
釋法中共都有成本, 又比國際睇下有幾柒

公安條例惡法屌左廿年:(

條法冇得打既
佢一告就入硬
On撚9

push